1500 budget呢個時勢買到咩顯示卡

d卡比人炒撚高哂
本身1900買到580

1050

1050ti其實係咪好差？我想用黎換走張750ti

1060 3GB

其實打大作都開到medium settings
可以youtube seaech 1050ti gaming benchmarks

留明 琴日壞左顯示卡

我只係想好好玩絕地求生.... 較緊全部最低 好似玩緊mine craft

1050ti is okay!